香港恆生大學討論區 (1)

hi

.

BJC Yr3 新人報到

有乜嘢好討論

可以討論咩

類似其他大學啲post咁講下有趣野/秘密野

討論下飲廁所水

more

樓主連個'恒'字都打錯，其實已經無咩好討論

一分鐘make 3次decision

樓上D人咁撚mean嘅

【恆大人必睇！】新恆大5件事

1. 一晚make 3個decision
2. 宿舍隊草🌿
3. Pound of my school
4. Ocamp同組爸扑嘢
5. 飲廁所水

禾含除咗識含仲識飲

r狗餅做sponsor

好屈

bsex yr2 留名